獌狗偷人地架手推車

曼迷輸波發洩下唔得啊

借住拎黎用都要擺上網

獌迷偷野唔洗你教

邊位獌狗手腳？

獌狗上至球員下至球迷都係鍾意偷野
偷情仲多

吹？

魔性澎湃，爽呀!

收皮啦你，你咪又係偷手足個username

明叔

睇唔出咁靚仔

樓主咪單單打打串我利迷

沙基利真係垃圾黎

魚拉突啪啪啪

邊個丙笑我老死沙基行我屌佢全家連埋隻狗

魔性澎湃

見daddy架大巴靠唔住
拎架手推車頂住檔先姐

沙基利真係影衰我地利迷-.-

偷手推車，你敢唔敢？

魔性

成日架啦

架大巴壞左借住部手推車黎用係咪都唔得？

獌狗

佢以為俾人偷過，所以先會咁樣報復人地
樓主原諒佢ok?

沙基利狗

偷車福特

摩性澎湃 爽牙！

Hi man